想買逆權司機年糕既注意

此活動由Marco Yeung 主辦
少少前提
太古居民團購呢條仆街中間收貴車費從中謀取暴利
一直聯同渣哥水門雞飯等黑店人格謀殺龍門
甚至搵埋紅媒作故仔
自己返工做唔到野 張俊傑肯比暴動律師費等事隻字不提

今次又見到佢靜靜地拎佢d 倉底閪書出黎
唔知中間又想食幾多夾棍
90 蚊一底糕係平 但你又點知佢比咩你食

希望有其他人有幫到司機既方法
會盡量搵返之前d 證據post

唉，都估到

多謝師兄提醒

差啲買咗
好彩

人格謀殺龍門

推

Puah

hi

幫司機啦

你d 人咁撚有趣 講明個搞手有問題就spin 個重點話人唔幫司機 食屎啦

想幫司機
但唔想比Marco食夾棍

想幫司機
有冇其他方法

多老千

差D中伏！多謝樓主

推完果個po先見到

客氣

有冇其他方法幫司機？

石牆花

??????

咁點幫司機呀? 講啦屌你老母

個司機好慘
全部都唔係有心幫佢

完全封鎖

即係爆炸頭嗰個都係Marco yeung??

點解要拉我post

Sorry 推返

睇返hey_bro 個post 爆炸頭就係幫marco yeung 寫文個高登記者

謝謝

本身想買
但係硬係落唔到手
好似奇奇怪怪 爆炸頭個名

有無方法係可以直接交錢到佢手？

眾籌班狗又亂咬

Wa diu
又 marco yeung

一樣啦大家 完全封鎖你

咁有無方法可以直接幫司機？

咁人地送貨要收少少好正常
太古成班大種乞兒
大家睇清楚成件事先屌

楊朗蒲頭

啱啱買咗唔理咁多啦 都希望司機有少少錢落袋

多謝你贊助楊朗含血噴人

Push

哇呢隻渣家軍搞

唔買了

戇鳩架你？

屌

楊朗定anita blue？

呢條契弟玩完未？

不務正業

未

你係度話個搞手有問題
你又唔俾有咩方法可以幫到司機？
個page 講明年糕錢一定直入司機屋企人袋
就算淨係入到5成我都肯俾

咁你就死返出去啦
捐錢比強国得一蚊落到災民袋都肯比d 傻閪fd
大家目標唔撚同係到嘈乜鳩
過主啦

屌你老母d 盲撚真係好撚煩
咁大條link 隊落口楊朗點落格 都仲要入黎吠
你咁中意捐就你自隊 出返去啦嘈生哂 仆你個街

你咪又係一味鳩吠又唔係幫緊個司機

其實講完好似冇證冇據
點知係你講嘅Marco搞定邊個搞？

屌呢個世界原來真係咁撚多呢啲戇鳩
見到人地話要錢就打開銀包捐！比！買！
同佢講乜都睇唔到聽唔到 淨係識um 錢

戇撚鳩 你係閱讀理解完全0分

佢搞會唔會累到司機被反告洗黑錢
唉次次都係咁，見到呢啲想幫，硬係有野阻住

去消失了的聖誕卡fuckbook睇啦

巨嬰馬高

石牆花同macro渣家軍賣d糕同價
我覺得你地唔幫襯佢買本西書同埋個濕鳩袋應該就唔會中大伏既

利申:揀左石牆花

和勇不分30

推佢老母

agger

推 但樓主點知係佢幫手？邊到寫？

咁佢咁就袋5成？人血饅頭啦擺明

消失了的聖誕卡fuckbook好似自爆咗

首先要準備定和勇不分30蚊
唔係一張單喎
你訂兩份 就要30x2 如此類推

。。。咁佢都係唔知姐

28歲小朋友Marco

呢個人覆返
但我唔知佢係咪marco

推，直接搵司機

其實有無反思下，係你未睇清楚件事

手足就算拉，吾好中共產黨計，勿分化

都唔明你起曬鋼咁做乜
人哋以幫個司機為前提，就算畀條仆街食夾棍，食咗五成都至少淨低一半幫到個司機
你屌條仆街，自己又唔講仲有咩方法幫到個司機，咁人哋想幫咪唯有幫襯marco yeung條仆街囉

分乜撚佢分化龍門你又睇唔到

人血饅頭當睇唔到

detail啦
唔好好似

點樣人血饅頭，司機自己都endorse 左啦

一邊關Marco條撚樣事
另一邊又踢爆落自己袋
利用善心

咁你都要俾第二個方法人地架
一味躁躁躁，躁你老母咩
等於你叫人唔好用中國貨
你推個黃色經濟圈
叫人唔好用WhatsApp
你都講signal tg啦
抗爭年半有餘都未學識基本功
冇嘅話係唯有靠佢
等於冇黃色速遞大家都係要用順豐

睇到又點，又冇話過佢唔係人血饅頭
我又唔知條友係咪真係marco Yeung，得樓主喺度鳩噏
我就算真係畀佢食幾成夾棍又好，個司機至少都有錢落袋
問你哋究竟唔幫襯條仆街，仲有咩方法幫到個司機又即刻起曬槓
咁你即係逼我幫襯條仆街marco yeung啫

都寫明所有收益入司機袋，最多咪出番人工比楊朗

消失了的聖誕咭=marco yeung ?

push

私怨咪認左佢囉，成班龍門粉係度circlejerk 以為冇人睇到

推一推

咁呢個我就有啲保留，始終口講無憑，不過個司機都出嚟，咁我覺得佢就算收返一兩成落自己袋都ok，又唔會要求佢一定所有收益交曬出嚟，只要大家課金之前知道啲收益嘅流向就得
不過呢個樓主真係惡到仆街 問多兩句就起曬槓，又唔講點解條友就係楊朗

渣狗

買撚左我未過人「提醒」提到咁撚惡

只想幫司機有咩選擇

太遲見到去左石牆花喇
又話同路人但借機抽油水

咁認真覆條on 9

推
Ig好多人係唔係都share
好多人乜都唔知跟得唔貼又想買贖罪卷嘅就會落搭

可唔可以直接捐錢比司機

推
希望有其他方法幫司機

有圖有真相

blocked

咁傳真社又問龍門

想幫司機 可以點做

差啲買咗糕

Agger

賀年糕點黃店整合

送比你

唔只，阿玉廚師比人斬，班人集體恥笑添

龍門廚師都係

Push 想直接幫司機

真係要睇路
個google form無名無姓 佢萬一close form走你數刪晒紀錄係好難好難追到佢
石牆花起碼都有個組織可以跟下

唔係掛 而且佢仲係用個人payme 收錢

哇marco

班友同popo有乜分別

次次見到嗰啲大鑼大鼓叫人夾錢嘅po都一定保持咗距離先

薯嘜

屌google 完 一直以為薯嘜係smart 對唔住

屌買咗

由鳩啲人中伏咪算囉
落唔到司機袋自然會有人屌鳩佢架啦
marco囝真係講撚到口都臭晒

最後落唔到可能都無人知 不過我發現有好多人覺得錢比左就係做左好事唔理 都無得講咁多了

想幫逆權司機？買消失了的聖誕卡囉！

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

無寫邊間整糕
就無買了

無包裝袋，買左就食啦唔好問咁多

吾你老母

買爆佢！

有無記者搵逆權司機跟進吓？
石牆花關注囚權，但唔會幫司機
幫司機就要同Marco嗰邊買
會唔會聽落怪怪哋

但marco/消失的聖誕卡
啲義賣頂目
有無試過公開條數？
(或者公開咗大家唔知)
咁點知籌咗幾多 捐咗幾多？

光榮幫廚房佬籌旗
咁大個捐款箱
啲人出出入入 成叠銀紙放落去
最後淨係畀$十萬佢

而家買糕點啲人
都一定千千聲
十幾廿盒咁買

好彩睇定啲
但有冇真係識叔叔既人出嚟幫佢

睇到啊
所以有無第個途徑幫呀thx

點改

我用iPad嘅sketches pro油左個幾個字，再寫番d寫上去咋

有咩方法

咁有冇其他方法幫到？

差啲買左可以點幫司機？

啲人買贖罪卷大過天
過程結果如何wfc
你哋阻人贖罪就係五毛PR分化
就算善意提醒都係假嘅

Block左你
你可以block埋我

樓主想表達既 仆街既係Marco 唔係司機 大家睇清楚好屌樓主

認同樓主
唔係話咁樣就唔幫司機
但唔好助長歪風啦 仲要條友有前科
有冇得直接聯絡到逆機司機用其他方法幫佢？
經第二個手始終唔係信得過

Exactly

就來頂唔住

#人西渣家軍炒車事件懶人包
#人西/#渣家軍
#踢爆黃圈老鼠屎

#Marco囝小朋友已經28歲啦

光榮冰室承認呢個小朋友嘅品行欠佳➡️

光榮冰室被連登巴打打面➡️

渣家軍食人血鏝頭開分店嚴人寬己➡️

Marco收三萬人工教手足聚賭➡️

Marco團購行騙事件趙家賢割蓆聲明➡️

Marco鴨團呃太古街坊運費事件➡️

渣哥私怨L➡️

手足曲奇（Dawn Kitchen)貪錢真面目➡️

消失了的聖誕咭消失的真相➡️

水門反面教材完美演繹不割𥱊不分化不篤灰➡️

陸陸冷血抽龍門廚師水block9同路人➡️

膳心停用CALL4VAN即被人西追擊至執笠➡️

光榮連翻籌款從未公開交代捐款去向➡️

人西=Anita Wong=Sun Leu=藍屍（已FC)➡️

人西急護主幕後金主出場➡️

斂財義工家長吹大雞叫渣家軍出聯合聲明➡️

尾二條link

推，小心中伏

傳真社查咗未？

推，見到個form同石牆花一樣已覺唔好跟太貼
仲要用個人payme大鑼大鼓🙈

用個人payme 99%有問題

擺到明cap水啦
DC9 同AA9無分別

差啲買咗
想幫司機 有冇其他方法

暫時冇

講惡樓主完全比不上Marco yeung
條友呃唔到太古人錢就鬧人乞衣

小心本閪書 個搞手係Marco yeung 有份搞鳩龍門 班人仲屈埋老闆強姦性騷擾 叫佢俾證據就龜縮！
之前又懶係好心幫太古搞團購 點知俾人踢爆佢食夾棍 事敗之後佢仲鬧啲太古人係乞衣
如果你仲要買本閪書 就請你三思
幫襯石牆花都可以 但收益就唔會落司機度 請留意

附上Marco食夾棍討論
[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

高登記者軍火佬去咗龍門fb page 發癲

又係Marco...食完夾棍仲話人乞衣果個

Marco 真係好多搞作，不過係用來揾銀。同埋搞臭黃色經濟！

99%最後會投共煮死高佬

龍門本來都冇人格 又何來人格謀殺

扣除成本 即9成，成為Marco 人工後
其餘1成落入司機到

呢個maroc 個朵臭哂，唔想d 錢過佢手
如果無其他方法捐比司機
我寧願幫襯石襯花或者其他黃店算

因為係舖頭

好Marco style

又黎，真係沒完沒了

佢究竟印咗幾多本

條友本身爛命一條
依家有暴動光環喎 有咁大條水可以食
仲唔用暴動之名搵錢

最弊佢有賭癮

咪啱囉
呢排賭輸曬 咪再出本死人書搵錢
有埋司機呢單野比佢食 仲唔食住上

幫司機亦不忘幫自己去貨
明明件事係幫司機，
但咁搞法變左好似搞鳩龍門為實
真係好撚痴線

佢條友私怨上腦

Fat fat la

真係唔想d 錢過佢手
如果無其他方法捐比司機

我寧願幫襯石牆花或者其他黃店算

不過如果我捐得既就唔會叫人攞條數出黎既

其實成單野 無Marco份同佢本死人書就乜事都無
條撚樣係都要借人食人血

條友真係好哥布林

我都買左，想幫司機，又信Marco,唔使樓主多謝

信Marco 囝

差d 想買
push

差D落咗單比錢，PUSH

啲人真係好搞笑 又唔信 又唔會說服到我
係都要入黎撩下交嗌
唔知comment 做乜鳩

仲買左添

唔知傳真社會唔會又調查下呢

楊朗有講 唔滿意佢安排好似係可以退款事實係咪真係得就唔知啦 祝好運

唔會 我估

其實我都覺得佢無啦啦再post返龍門嗰個出嚟係有啲搞笑 件事隔咗勁耐 龍門又已經解釋左勁多次
唔知點解係呢個時間點突然之間又再調查

可能幫手賣書

God bless you

消失的傳真社

擺明有人叫啦

唔係好想相信

但其實都幾明顯

其他手足= Marco 啊嘛 呢條橋之前用過啦

一陣唔退再加鬧你乞衣

條友真心癲

石牆花既收益幫唔幫到逆權司機

Marco仔講野都好信
不如信共匪啦

問石牆花佢會唔會答到我

一樣都係信唔過

推返呢個先屌
差啲又比佢陰到

我都係

買 消失的聖誕卡 = 幫張伯伯
Marco囝真係好野

講真，如果人地想買我唔會反對
有d 有心人真係想幫司機
可能覺得捐10蚊，有5，6蚊入司機都叫幫到佢

當然，直接比到司機就最好啦

傳膠社呢 可唔可以查下

消失的傳膠社

好有勒索feel

服咗佢 佢究竟仲有幾多本

咁有無人有其他辦法？
如果無既就博一博佢手腳乾淨d , 或者唔好咁大貪

唉 邵膠樽可否幫忙

整糕店嘅唔係同石牆花同一間廠咩? 好難搞

係 但中間人 受惠者都唔同

俾完錢先睇到個post
希望唔難食

如果直接問 會唔會拎到司機嘅account?

大家睇路

唔係好明, 乜嘢叫低智嘅問題 ?

食就應該冇事

即係只要信不要問？

啱啱fb group見返嚟個post
留言一面倒撐人渣軍屌龍門

邊度？

成班PR兒登仔係到圍爐打飛機啦

有無咩方法直接捐仲好，糕都唔想要

呢個group 充滿住一堆黃水門打手同佢啲朋友 之前亞玉已經爆過

Marco 會叫你買佢本閪書

帶埋你班南亞兄弟入去踩場呀嘛

Facebook group 咪由佢哋圍下爐囉

笑死 billy Chan出現哂係十八區fb group 有冇咁無聊呀佢

話說最近有渣渣好笑 話lunch gor 倒瀉汽水都係因為龍門

又係賣肉果間 之前阿玉水門狗單野
明知水門狗柒都懶係中立 但實際想幫水門狗兜

班人搞笑 如果龍門搞外賣服務一碟飯加25蚊外賣運費
你睇下班人會唔會鬧龍門食人血饅頭

佢係茶半香初&肛榮著名打手嚟

成個group 勁多精神病人

龍門呼吸佢哋都屌㗎啦

話明on9 佢地識就唔係on9 la

聽聞佢住將軍澳
將軍澳人小心白卡佬出沒

根本就係班人對人唔對事

佢做地盤 小心水泥藏⋯⋯⋯⋯

擺明啦 背後唔係渣狗都冇人信

跟住下下都話聾粉收錢幫倒忙
笑死 除左渣狗 二當家對下都係生意仆直 到時龍門清左個政府咪又係搞埋佢地

真 勁撚蠢幫白卡佬賺hit rate

係咪渣狗就真係唔知
但一定係同之前d抹黑有關
最好笑既係當指出渣軍問題
仲要有左膠叫人算啦
傷唔係受係佢地身上 緊係唔覺得痛架

手足=大哂架嘛
但撚樣仲唔月供Marco

整水泥雞

今日經過尖沙咀二當家已經冇人排 相反龍門滿坐

你越屌佢越high

佢哋自己咁做就冇問題 其他人咁做就屌人身有屎 有冇咁雙重標準呀

肛榮之前都炒車 幫左串燒保老闆娘眾籌
見過鬼唔怕黑咩

正宗慷他人之慨

Btw 我都唔明佢哋點解咁恨做龍頭 做大台

咪就係錢 又可以幫人食夾棍

所以決定自己落袋算

咁又係大大個箱滿晒先100k 搵鬼信

點解司機要畀佢做代理人

佢同人渣好熟

佢地咁多人都唔夠白卡佬鬥

話名白卡 香港最大

膳心小館執笠唔係因為個無良老闆嘅勞資糾紛咩？

唔好乜都入對家數，咁盞變成同對家一樣成為偽善嘅惡魔

貪咁少點夠quali 做二當家

人地暴動坐監
條友就用暴動呢個名為所欲為
做咩都有人撐

消失的捐款箱

Agger 不過其他都係正確資料

關咩係呀？家下係話Marco食中間嘅錢，有冇話唔幫呀？

二當家 不如改名做貪污冰室啦

我估佢最後一定會投共煮死高佬 自己唔洗坐

變哂光榮分店啦

所以要拖埋龍門嚟發泄

責任全在龍門

班友有份加多2腳

我覺得肛榮冰室最傳神

佢哋成班哥布林可以批鬥就最開心

肛榮冰室 真係要食屎 btw 佢新出個窩蛋沙嗲牛肉麵好似成兜精咁

明明係家族生意 點解會搞到咁

本身唔交代我覺得冇問題，但佢一口咬人係人血饅，要人盤數清清楚楚，對自己就話fc低智，如此雙重標準最噁心

本身肛榮就係賣劣食 只係以前多打手吹奏

仲要個tone 好似屌人係咪弱智咁寸

離題一問
有時手足賣食物 無餐廳背景
上網賣
會唔會比人入佢無食物痴工牌照

推~~

預先包裝好 佢自己冇加工應該唔會

之前見過有手足賣蛋糕 自己係屋企整 都怕比人報食環搞鳩佢

理論上會有咁嘅風險⋯

Push before sleep

閱讀障礙？

咁有無方法幫到司機但又唔使俾marco抽水？

見FB第五點話直接落司機個女袋，信唔信得過?
想幫司機叔叔但唔撚想俾Marco食一分一毫

膳心都係黑店黎 我成篇貼睇漏眼sor

core member 黎架喎

Fps 有無得睇名對一對個姓？

石牆花話逆權司機係佢地其中一個幫既case,

元朗班人係咪食水門雞食到傻撚左
有個ching係元朗group開post叫人小心Marco囝
引左成班渣家軍出黎

不過都不意外既
個group入面時不時有騙案發生
最近期就有人上年比左錢訂switch到家下都未收貨
間唔中就有人彈出黎話信錯邊個邊個，又勁撚多黃店糾紛
以呢班人智慧比人呃多獲都係自己申請

留名睇呢班盲撐傻鳩再一次比人呃
然後開post取暖

琴日睇左果條友啲post
相信唔係不幸患病既話將會係一個更加中二病既人

謝

仲買左 RAP

真？有無野prove到？係咪可以買石牆花喇

Marco手足好慘, 賺少少都要比黃絲批鬥
本人予以強烈譴責

推！
條仆街又食夾棍

白卡group

屌 係喎唔講都醒唔起有班人比人呃
好似再之前有條豬扒問人借錢
又有人比人呃

黃店騙徙真係層出不窮, 無窮無盡.

Btw Marco張form 點解同石牆花張form連錯字都一樣

FPS顯示戶口持有人姓Kong⋯

啲錢應該會去咗馬會

司機？

留名幾個月後 肛榮有新分店

唔係wor 司機姓張⋯

司機同個女唔想同饅頭張同姓
屌你老母又係龍門

又係龍門

真心 佢有責任講下
姓鄺呢位係咩人
佢係Marco 債主都得啦

因為真係照抄

追返fb post班元朗人智力真係無下限

一堆打手

多謝提醒

佢真心做過好多實事去幫手足

渣哥說他不是黃就不是黃

仆街中伏買咗。。。都係諗住幫司機伯伯。。。
唔係直接入俾司機伯伯，雖然都諗過有啲鬼，但係估唔到又係呢條友

唯有下次小心

返左一日工發展到個fps 同司機都唔同姓cls

姐係依家要係邊度買糕，我好撚亂

呢條友又有幾可信先
佢問邊個問marco?
真心原來佢發到咁大出post 前冇fc 過個搞手係咩料 黃既蠢人多定藍既多

區議員黎

區議員黎講趙家賢都炒過車架啦

依啲嘢講個信字，覺得冇咩好討論，佢個底花唔可信未唔買。

只不過見到有區議員出咗post所以貼埋出黎，俾大家參考下姐。

Btw佢係天水連線啲人，姐係之前話唔夠like就辭職嗰個伍健偉啲frd，，佢地區務好似做得唔錯，但值唔值得去相信就自己決定

利申我冇買 我只會幫相熟朋友推介嘅人

天水連線都幾多白卡佬題外話
我同意你講法呀 我都未買 仲睇緊買邊間好

白唔白卡就唔評論啦屌佢嗰區選民滿意就得，唯一欣賞佢好似叫人跑步同有身體力行同有攪下寫信囉，其他我諗要當區居民先知，始終都只係區佬

人血就有

問Marco 佢一定話唔會

饅頭趙

買

又係你呀？次次抹黑龍門都有你份

咁龍門又真係唔洗唱都衰

係
難唔難食睇個人
我食過真係唔錯
吉列豬真係好大塊
齊柏林熱狗我反而覺麻麻地

俾咗錢石牆花，佢個自動回覆嘅信息話

大家留意此回覆是「石牆花」‼️如想幫亦權司機請到Facebook消失了的聖誕咭查詢感謝每位毋忘手足，支持石牆花工作🙏我們會在2/2 或之前通知取糕時間及日期取糕以電話號碼作記認7/2 或之後會轉signal 聯絡

呢個石牆花係咩機構黎

係渣家軍/藍眼中咪衰囉
餐又平 又反政府 又幫手足

追擊左大半年你都算勁

但人血張仲衰過渣狗
係得連衛兵死撐

叫你講原因就口窒窒
一日到尾精神勝利法

太多呢啲仆街 俾你賺冇問題但唔撚係咁樣賺囉

邵家臻搞嘅幫在囚人士嘅機構

原本想買，見佢個pg知係macro
仲諗緊

唔撚想捐就講啦，冇心幫個司機咪講囉，成日話想幫又講唔到點幫，依家要你捐少少錢可能幫到司機，理尻佢中間食幾多姐，幫得就盡幫啦。黃店咪又係入藍食材來賺你錢。你地淨係屋企睇住啲黃kol打飛機。啲kol用你地啲錢幫襯藍店就原諒，賣尻感貴嘅野來食人血，就衝尻去買。前線打仗後面個班淨係掛住打卡同打飛機。

繼續食住老麥睇黃kol啦，連登仔。

戇鳩

你知唔知Marco yeung 出名呃錢

有無人收到交收個msg佢話2月1前會通知但係到依家都無

我幫屋企人訂, 過完數佢話25號覆實有冇, 而家仲未覆

佢有無send wtsapp 比你comfirm收到錢

25/1 未confirm我
過左1 2日後 confirmed 可以2月拎

佢話2月1會交代交收時間地點 你有無收到？

開始有苦主？

佢有send左link俾我 內含地點同時間
你再問下佢confirm下

OKOK

冇 send 左過數張圖俾佢得個自動回覆 之後冇再update

wtf⋯完全唔知咩事

我發現要自己whatsapp返佢，自動回覆就會有攞年糕既地點時間。😂 有d on9但算😂

係wo....頂鬼知咩

如果唔催佢真係miss 左個時間

收到confirm message
但話2月1前通知
依家都無 wtsapp又單剔

未收到通知幾時拎糕本身話2月1

Wtsapp邊個號碼
我個個無

56843338

56843335 先真 打錯字

Wtsapp佢唔覆
打比佢無人聽喎

我早兩日問, 佢有個auto reply

終於覆咗🤮
唔問唔覆 仲要隔成日先覆

覆咗你咩？
我今日問佢已讀不回我

我宜家係新城市排緊隊拿糕，條隊起碼幾百人，希望真係俾到的士叔叔唔係人血

岩岩係屯門拎左, 多人到痴線

咁痴線
唔知啲錢會去邊

屌點解重未有人覆我幾時邊度拎糕

佢自動回覆入面有條link 有寫

你開頭應該揀咗個地方，之後要上去張Google form睇

印象中就係揀咗沙田
我係咪miss9咗

我都miss9左呀唔chur佢都唔send條交收link黎
聽日仲有第一城